HK人亮燈KO亮劍 - 陳也

HK人亮燈KO亮劍 - 陳也

央視發功，國泰跪低，「你支持香港人反送中，我可以炒你了。」管理層迎合大陸，懶理小股東與乘客，你地冇stake，明唔明啫！幫央視落order叫炒，炒埋的魷魚，暫時14碟。濫炒魷魚，進入狀態的，還有外號cctvb那家公司，剛剛公佈業績賺了點錢就出鑊鏟。傳媒是高危行業，記招被拍大頭照，拍攝的大陸國安即時上傳照片，本地行家北上，踏入西九已被告知：「你拍到警察卧底扮示威者，我可以行政拘留你，你可以被嫖妓了。」

與西九齊墮落的港鐵一個月過去了，無理會721元朗車站的投訴，車長點解聽到按掣唔回答，反而叫乘客全部落車捱打？乘客捱過棍襲去到終站找到車長，她零回應直行直過……港鐵卻是快速回應人民日報，一天後向葵芳街坊下禁制令：「你們食過催淚彈都唔學乖，中晒山埃毒抵鳩死，我可以飛你站了。」唯有見習律師逃過奠若驊的炒劫，「你po過黑警死全家，我可以DQ你」的陰騭毒招，功敗垂成。

大陸極權兇狠亮劍，香港之路，獅子山亮燈，見到光，就有得鍊！

陳也
電郵 :mcwriter@appledaily.com

上一則
上一則
行之有效 (尊子)

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法